你班傻仔如果係機場使俾人圍？

1.之前成日話機場得一條路好易俾人圍,依家聽返真係笑撚死。
Poly係正市中心四通八達都可以圍你幾日。
正正因為機場得一條路，所以根本冇可能封左佢，一日有幾多人幾多貨要出入機場？
就算俾你停到客運，貨運果邊一樣要不斷運作。你紅隧行唔到只會影響到香港人，但如果香港空運貨物停左係會影響全世界呀。
如果政府為左拉你班廢青停左成個機場你就抵撚死啦！

2.成場運動差唔多半年，全香港九成地方都打過。剩係得機場有外國領事派員到場！你班傻仔喺大學入邊打幾多電話都冇撚用。人哋理得
你死！因為就算你哋有雙重國籍，喺中國領土都係只會當你係中國公民。但機場入邊有大量真正外國公民，包括機組人員 旅客。

3.呢一點最重要，你班廢清真係冇撚腦！
梁天琦暴動罪 6年
黃之鋒刑事藐視法庭 2個月
人地機場禁制令呀，你估我真係叫你去啊？
要坐監㗎，大拿拿兩個月，咪撚戇鳩啦

冇充足準備就唔好再吹風打陣地戰唔該

要搞機場，唔該準備好水路物資線，

準備唔到唔好亂吹風打陣地住

太天真了
popo都實會衝入黎

香港市公安部長一一一佢一哥來的

你估佢唔會咁做？

比狗road block就仆街啦

依家市區都開實彈 機場......
安排曬啲旅客走唔俾飛機停一啲都唔難
經濟上有損失
但圍住曬走唔到可以一次過捉曬
損失一個星期既錢又何妨
最後入面全部香港人
一條路 無物資補給
又萬人途步？定一齊游冬泳走？

以後落黎
網上叫手足去死嘅不負責言論會越黎越多

唯有手足自己用腦分析

搞手永遠自己都無事